係大埔group見到個超級港女 批鬥自動門

連伙計都奶野喎ching

人地忙呀嗎